歐洲最抵七人SUV 係呢部咩 ?

見佢地講到歐洲最抵嘅七人 SUV 係呢部 Volvo XC90 T5 Momentum，我都唔知算唔算係嘅，話曬七人 SUV 嘅都有其他選擇，明明呢部野都幾麻麻。

//價錢是各型號XC90中最便宜之外，六十幾萬的價格找部歐洲七座SUV現在也不是有太多選擇，但凡空間大、引擎細、車價平，香港人就最鍾意，這種車通常比較賣得。//

咁5+2suv 一係就貴過佢 一係就細過佢
同埋佢連細cc都拎埋黎做優點 好難輸